想請教下點樣improve中文

小小後悔中學睇得唔夠多書 覺得自己中文好差
想今年睇多啲書
有無好推介？或者有無其他好方法

上多啲連登

唔識字定作文 學作文就講多啲大話 發多啲夢 hi埋嘢咁就有意境

文筆差 又多錯字
之前大中exam 要搵病句完全睇唔出邊句有問題

先learn one下 dont 打english

認真
Po份功課上嚟討論下先知你程度去到邊
可以點改善

語感真係靠多睇多寫

可多看陶傑，周顯以及安裕刊於am730的文章。

他們的中文水平十分不錯

語感真係要睇多啲推介民國名家嘅小說散文

Youtube睇陳永明教授的中文一分鐘
睇多啲書，建議散文類（言情類唔建議）
聽多啲舊時嘅廣東話，夕爺填詞冇得輸

始終都係中國人，中文唔好會好羞家

你老母臭閪就支那賤畜